啱啱同老母反面，你問我答

請出題

因咩反面

今晚瞓邊

因為個妹激嬲老母，無啦啦入嚟揾我出氣，然後就講起日常生活，佢唔知更年期定點，無啦啦摑咗我幾把

我仲係屋企

點解反面要放上連登？

點解唔係摑你個妹

佢搵你出氣 咁你有無講啲咩？

想Facebook開po啦屌你

咁叫咩反面
普通鬧交only

以前中學時期大把呢啲
唔太想知喎當呢度fb ig咩

敢唔敢出房門？